琴晚比賽完見到中意個女仔岩岩落緊人地架車

佢見到我，叫我個名，但我已經唔想理就掉頭走左 之前仲同個fd因為佢嘈交(我唔信佢講野
諗起佢講過：人最重要的是要找到屬於自己的世界，只有找到屬於自己的世界，人生才有意義
點算好依家

？？？

叫雞囉

唔想

可能架車係佢老豆嘅

三萬蚊過夜啊

佢做雞姐，唔係真愛，放心

拓海!!!!!!

我一路傷悲

睇到topic已經估到係托海

忘記佢，同個fd道歉，再搵個車隊入啦

唉，大個你就會知呢條女只係過眼雲煙

等陣打電話

去搵高橋搞gay囉

唔緊要啦
搵高橋涼介囉

我諗賽車先係屬於你既世界

三萬蚊過夜呀
你條女雞黎呀！！

一陣上到房個女仔問做咩個日唔應人咁點算

你j本田翼算啦

諗起都

日日j緊

係有上進心既雞

返屋企個陣有冇播住一路向北

之後咪食左新女囉 高爾夫球手女女丫麻